原 來 水 原 希 子 有 波

咁撚醜樣有導彈都無用啦

我都唔明成班港女讚佢靚

豬閪到...
你真係屌埋我個份

遮樣可以一戰

同我屋企個印傭幾似樣

佢同莫文慰我真係唔識欣賞

個樣有咩問題，我覺得幾正

Ben哥.jpg

賓賓樣

面無血色

成個阿kai咁。。。。

因為龍哥食過 啲囡囡都好想仿效下

個樣超撚柒, 狗也不屌

水原水原希子ba ba

好多呢d 樣都做到明星

係咪仲同緊gd一齊？

yes mom?

散左五年

kai正好多

ben仔

覆我做乜撚嘢姐屌你老母

真係唔識欣賞佢
混血樣但唔覺靚